想賣硬件，問價

一粒e5 2696 v3仲值唔值$5000？
16gb ddr4 recc值唔值$800？

參考下 4200有人落bid